轉：約十時屯門兆康疑似拉左孕婦

有冇人可以跟進下，唔好比佢被消失

We are temporarily using live channel直播台as english channel

[國際戰線] 連登開左英文台！English Channel is LIVE now on LIHKG!

仆街popo!!!

屌你老母大肚婆都搞

【行動】盡快整理所有警暴片段，同納粹暴行做對比，爭取西方實際行動支持香港

請幫手推文支持

cls

大肚婆都搞

痴撚線

大肚婆都唔放過

日本皇軍

未上鎖
唔似拉左

Twitter!!!!!

Push

繼721個孕婦之後

佢唔消失個b都可能消失...
班狗冇人性架

岩岩睇蘋果全部路過都比佢地搞

正常孕婦女人同小朋友唔可以落手扣

係拉佢？
求fc

babykingdom

真定假？屯門手足有冇最新消息？？！

SEND去BABY。皇國啦。

下 屌呀

未必有拉
定少少先

等再報料

第二個核彈

8到80歲
殘疾孕婦老人通通都唔放過
為支那維穩大於一切

屌你老母死黑警，大肚婆都唔放過

住siu hong , 十幾架警車， 好似爆站唔夠5分鐘popo就到

會唔會嚇親大肚婆，情緒好重要

send 去嬰兒kingdom

推

fc後twitter見！！

推俾外國人知

屌

有冇片?咩原因拉?拉嘅時候粗唔粗魯?
推上國際

唔好亂推

on9,日本軍都冇咁過份

你睇下d大肚婆個肚幾大 d細路幾細。。。

推到大肚婆報平安

Share 去 twitter.

咁係咪叫一屍兩命

兆康有幾個被拘捕

啲防暴西鐵站埋伏

大概位置係（放影會位置）

現場我見得一個疑似記者

被捕都冇人知

More details?

唔係拉，
係被暴政支持嘅恐怖組織綁架。

推下先
有冇在場市民講下發生咩事

預產期是11月！

香港警察濫權實錄資料庫

仲有英文同日文版 大家落力share俾更多外國人睇！！

嘩屌你老母死黑警

睇定d等多d圖 未fc係開路比佢走 定係捉上警車.

咁賤

[罷工核彈] 問公司份員工保險夠唔夠保障

push

推上Twitter

拉?FC?

正仆街

屌你老母

等FC

冷靜d FC左先. 得一張圖.

聽講記者話係

唔想炒車住

babycondom 會話個大肚婆搞事

可能係開路=

fc先
如果唔係好似上次果個俾人話係弱智

拉左 去左屯醫 2隻full gear防暴跟住
朋友親眼見到

隨時嚇到早產㗎屌你老母

路過唔得咩

出面屯門認人PO 仲有大量其他區手足

幫手

pppish

著短褲無口罩，11月就生得，搞得啲咩出黎

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 香港人 反抗 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲 10月1港殤

推到fc

仆街啦屌 死狗

班狗:哦,雙胞胎,非法集結,拉得

仆街狗

未fc

你老母 大肚婆都搞

大肚婆都搞,無撚野阿嘛

救護朋友親眼見到佢系屯醫急症室
2隻防暴popo跟住

班badycondom c9真係on99
一個就生既大肚婆搞得啲咩

大量各區手足

屯門手足 認人

死仆街

香港皇軍會唔會劏肚取嬰

一屍兩命呀屌你死黑警

冇搭冇剩
雙手又free
點睇都唔似拉

推！！！

未必係拉，睇下過多陣有冇消息，一齊去fc，唔好咁快放上twitter,唔係又比人話fake new

babykingdom不嬲都主導成場革命

推。

殺狗要揀日頭

變態

會話人扮大肚

大肚婆都攪

看圖作文

佢地會鬧返個大肚婆做乜大住個肚仲去呢啲地方
唔知佢地個腦咩構造

大肚婆唔落得手扣 正常下

兩隻greenobejct 捉左去屯門醫院

魔警我屌你老母

屌你老母搞大肚婆！！！！！！！！

死黑警大肚婆都搞

去左屯醫急症啦 有2隻防暴popo跟住
救護朋友親眼見到

阿sir，你跌咗嘢啊

DLLM想玩一屍兩命？你地記住呢D罪孽係跟一世

推撚爆

依家有狗車着住燈去屯門醫院

Push救人

哇屌你老母

大肚婆都拉

手足們去醫院

Tui

推 同呀 推

如果係咁可以準備twitter,就算係警察保護個孕婦去醫院，都要迫狗出黎解釋點解要咁做

無知c9: 唔出街咪無事囉

心情又內到外再到返內咁

繼小學生之後連大肚婆都搞，黑警人性低到大開眼界完全世界級

屌 大肚婆呀

up

痴線

大肚婆都拉 冇性架喎dllm popo

Up

狗嫂難產終身不育

pish

小朋友有落，大肚婆可能真係唔敢，不過拉都離譜，唔通佢會衝擊?

屌那星 軍政府啊

根本就係

靚女大肚婆，極不安

岩岩去bk睇左轉，明顯好多打手，d時事話題極on9, 完。

有無議員律師幫手呀

梁禮仲之心，路人皆知成語，意為意圖非常明顯，為人所共知。旺角警署強姦案發生於2008年11月，香港警察西九龍總區旺角區刑事調查隊探員梁禮仲被查揭挪用了報案系統電腦記錄，於同年非禮了4名女子，其中一名更涉及於認人行列室內強姦，期後疑犯被控以多項的罪名，被判監12年，後被加監1年。後來，人們用"梁禮仲之心，路人皆知"來說明警員的意圖非常明顯，已為人所共知。

Cls

我屌你老母

好易出事 dnlm 死popo

文宣做野呀

CLS

cls!!!

屌！

屌 無人性

借個位黎用吓

全港最黃嘅光時網物平台於10月7日上線啦!

大肚婆都拉, 我屌你老母

等睇完整事發經過

俾狗拉咗，上咗屯醫病房
叫做安全

唉

已證實因非法集結被捕

鬆一口氣

Diu
黑警幾時死

有圖先得 太易炒

屌你老母戇撚鳩！

屌佢老母痴撚線

希望大家會繼續留意住佢嘅情況⋯⋯

因間又笑人肥婆

仆街屯門冇記者

大肚婆都唔放過！！！！

有社工跟進緊

喺popo隻狗眼中 個肚可能都係攻擊性武器

兩條命嚟㗎

有無人去左醫院

班c9 會鬧個媽媽自私唔顧個bb
喺bk 文宣過見識過班c9 幾撚癲

佢地實話抵死

死黑警

一屍兩命

屯門8個手足比人拉左呀 下次可唔可以有共識先出

大肚一定係街坊啦
屌你班狗咁都拉

屯門連first aid同記者都無

屌你老母死黑警
借位
「緊急」文宣核彈 三萬黑警必受國際審判

佢地眼中只有自己個b先係命
其他泥也不如
最無血性同最無家教就係嗰班c9
我見過唔少話祝人地無左個b
你話咁黑心嘅人教嘅細路大個左會係咩人

藍絲就係咁
只顧自己同現在

你睇下美心
口講支持，實際有冇身體力行去幫襯

上左產房啦

之前已經有人講過自己老婆入左kingdom後成個人變晒，煩緊要離婚

煲大佢佢

成班師奶以為自己同緊其他同路人討論
根本三毛五毛多到

推上國際戰線

所以唔好期望入去教化開發班人
Hardware太舊點upgrade都唔掂

狗狗隨時打佢肚,強行落細路,再各種強姦

班狗無性架

超級人渣，大肚婆都唔x 放過，無良知

等到有FC 我就放上TWITTER

大肚婆點會係暴徒呀屌，點跑得郁呀木

係咪痴撚線架

係咪覺得以為有得一次交2條數？

佢地仲會分享馭夫術架話自己老公聽教聽話
心諗老公出面食飽晒又話你知咩
就算知佢地應該都唔會講，無面

希望大家繼續留意呢件事！！！

唔好被佢沉

屌佢老母

屌 死黑警無仔送終搞人地個b

屌。。。。

母子一定要平安

難得仲有正常人入去瘋人院

CLS!!!!!!!! 有咩事班狗賠得起???? 屌！

做人老母講嘢都咁仆街
因住報應返落自己仔女度

好多垃撚圾comment
btw樓主相中的大肚婆已有社工陪同

上babycondom個班咩年紀㗎

唔少係嫁警犬呃宿舍臭雞
你係bk search 警察宿舍有大量結果

推上國際
文宣煲大佢呀

八鄉車廠咁撚多人無人漏風？

我觀察通常兩種
一種係20+畀人搞大肚，咩都唔識上去求救
一種係高齡產婦，信唔過身邊人覺得入面嘅先係同路人

同埋佢地好鍾意叫人離婚架

好撚藍

721果個唔係肥婆黎嘅咩？

明報訪問左佢，佢話當時唔夠3個月所以唔講住，但畀人屈所以最後都係企出黎澄清

明白

屌你班黑警有無老母生架!!??? 咁都做得岀!!!!

新移民媽媽其實會唔會去自干五，同埋有深藍(紅?)版主一言堂？
睇多幾個留言都真係想嘔
6月好似有媽打級頂唔順移民過黎

啲女人生仔係咪會生埋個腦岀黎
我有個咁既老母既話寧願唔岀世

有印象

推去外國

嚇死我，最緊要安全

所以唔怪得咁多人結完婚之後都有外遇，如果老婆智商係Baby Kingdom人冇同情心，以為自己大晒，完全要控制老公仔女，冇常識，低智商，同社會脫節，冇邏輯，仲要變晒肥婆走晒樣。

Cls

Kingdom好多
我見過唔少呢d po
放心大把同路人會撐佢地再講係佢地老公走寶
下個會更好之類
呢個網好鼓勵再婚

dllm

請幫手推爆黑警散布謠言!!!
［極醜惡又一例證］香港警察又掩埋真相 鼓吹謠言散播

淨係識恰啲老弱婦孺

Dklm上twi搞大佢

走寶

鼓勵再婚唔係問題，有人會想要咁嘅package先得㗎
有冇考慮大眾感受。

不如佢哋單身唔好害人啦

最緊要唔好生小朋友害下一代

睇啲cm e班真係媽媽來嫁😂

真心想用念力屌晒啲割蓆老竇老母

咪就係佢哋黎囉

姑且不論佢哋智商所限理解唔到依家發生咩事

但因為政見唔同同自己親生仔女割真心仆街

真心咪撚生害人啦，出世冇得揀，仆野果個有得揀戴套

dllm cls 好擔心呀

真係變晒態。